{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042355",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 솔향기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインとチェックアウト時間はそれぞれ15:00と11:00です。 最大人数を超えると利用できず、当日現地にて入室お断りすることがあります。 ペットの同伴入室はできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 客室および周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますので、ご注意ください。 什器を破損した場合、実購入価格基準で弁償していただくことになります。 炊事道具は安全や管理上の問題で搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でご利用ください。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されていません。 入室利用案内で予約特典とIPTV/WiFi使用の可能性が言及されました。 プールとバーベキュー場もあり、バーベキューの利用案内も含まれています。 バーベキューの利用時間は午後10時までで、炭とグリルの使用金額も案内されています。 冬季や雨天時にも利用が可能で、決済は現場で行われます。 基本的な調味料はペンションに備えられています。 駐車も可能で、様々な付帯施設とサービスが提供されます。 周辺の観光地としては順天湾、順天湾庭園、ワオン海辺、ドラマセット場、楽安邑城、仙岩寺、松広寺などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "炊事道具は安全や管理上の問題で搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては順天湾、順天湾庭園、ワオン海辺、ドラマセット場、楽安邑城、仙岩寺、松広寺などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 384
    }
}